有邊度睇得返ZZ高達全集？

Youtube好似無link

中國網又唔見有

生得聰明得罪你咩 林友德

無得睇返，因為這不是動畫，這不是動畫！這是真實的

アニメじゃない 本當のことさ

識嘢

我都想睇
揾唔到Z同ZZ
樓主揾到未

bilibili

唔想睇大陸野

我已經睇完ZZ 好正

捷度係少數反中二修正拳打返林友德既

人生贏家

條女又正

又打得又有樣又有身材性格又唔差

捷度唯一缺點係保唔住波蕾s

捷度好似對波蕾死無乜傷心咁

Zeta節奏咁慢我都睇晒
ZZ我連哈曼個樣都未見到就棄左

前半係咁 後半就貼近z個氣氛

俾條女飛左wo

木星後飛咗？

其實邊到講

lm

非本傳漫畫同game
木星爺爺
唔明佢點解咁鍾意吹奏阿寶
明明佢親身見識過奶油神棍力

ZZ 有一種柒味, 令我一直都唔敢睇

ZZ開頭幾gag，但後尾其實好睇過Z

MS當開篷渣

唔緊啦 乜都玩過晒